有冇人成3張野都會久唔久發夢考試遲到/考試冇溫書 而驚到夢醒？

睇黎當年讀書壓力真係好大

聽日考dse主科好驚驚

間唔中就發夢發番A level 考試 而家去考一定拎唔番當年既分

有

經常，仲要夢到好多唔識or做唔切，好想知個潛意識出咩問題

成日都夢見自己考試考唔過 但係夢中又會偶爾清醒返 大學都畢左業喇喎Ching

我就係夢到考A level

可以係工作壓力大就會發呢d夢

可能去到50歲都仲發考試惡夢

發夢俾我中文老師追我交作文。

我今年80幾歲有時都會發惡夢過唔到科數.

成日發夢肥撚左科畢唔到業

估唔到咁多人都係咁

讀個master重溫下

我大學都就嚟畢業 但仲會成日發夢自己repeat dse 仲要次次都好逼真 feel到自己係個夢到超大壓力

發夢考a level 好撚淆乜都無準備過 不過諗諗下先醒起自己已畢業多年

我就黎大學畢業 都成日發夢考dse

每次都係訓醒先醒起畢業咗好多年了

你考完冇耐唔出奇啦

其實我聽日人生第一次監DSE 我怕我今晚會發惡夢

間唔中就夢見pure paper2計唔掂條in
屌你老母alevel 害人一世

監啫無乜嘢做
我嗰陣第一年one man panel
比個副捉咗去做deputy 佢做正
驚到仆晒街

屌 我以為得我一個係咁

試過發夢同我講我個a level 成績expired 左 下星期要再考
我仲同阿sir講 我出左黎做野幾年邊記得晒啲野呀 之後嚇撚醒左

Expire左呢下好笑

ching做老師呢期fat fat la

in好能難

呢個好笑

上個月先夢見返學遲到但返極都返唔到去

屌你真係有

exac7ly

發左好幾次夢....
個個都準備梗 al 老師係咁叫我地溫書操pp

我就條條fing 咁打機行街上連登
心唸我都拎左大學證書

原來咁多人都有

以前係咪跨區番學?

成日發

唔係
一起身即刻覺得好好彩今日唔使返學只係要返工

試過夢見考oral, 仲要問bio問題

利申：最驚speaking, Bio拎F

我係 但唔知依D夢有乜野含意

Same A level nightmare

我成日發夢自己突然要考試，無溫書所以咩野問題都唔識答。明明都已經畢左業成10年，都久不久發依種夢。

有時發夢見返小學同學 同 中學同學
中學同學係小學入面, 小學同學係中學入面
9唔搭8
btw好掛住果段日子
利申就30歲

我情願返工都唔想考試返學我ok

bio咁易都拎f

我都係咁呀
仲識得同中學阿sir講我明明已經大學畢業
但阿sir都要求我要經jupus考多個degree

我就黎4張野啦

🚬